想繼續發夢，個夢越發越大

仲有無得繼續發夢？